有咩game可以用盡部iphone既性能

fruit ninja

Pubg